(NBA) 大家心目中既90s 00s 10s分别既最佳正選5人係咩

小弟先
90s
John Stockton
Michael Jordan
Grant Hill
Karl Malone
Hakeem Olajuwon

00s
Steve Nash
Kobe Bryant
Tracy McGrady
Tim Duncan
Shaquille O'Neal

10s
Chris Paul
James Harden
LeBron James
Kevin Durant
Anthony Davis
各位Ching 一齊分享吓

雖然係太陽fan
但kidd真係好過nash

10 c位仲係td

Curry>>>>>>以上

pish

90s
手套
Michael Jordan
Grant Hill
Karl Malone
Hakeem Olajuwon

00s
Kidd/Nash/ai
Kobe Bryant
Tracy McGrady
Tim Duncan/kg
Shaquille O'Neal

10s
Chris Paul
Wade
LeBron James
Anthony Davis
猴